酒吧職員濕手拔電掣觸電送院

旺角通菜街223號一間酒吧，凌晨1許，一名職員疑未有抺乾雙手的水，便伸手將拖板上的一個插頭拔出，其間懷疑觸電感到麻痺，事後不適，於是報警。救護員趕至現場，將職員送院治理，警方正展開調查。

馬英狗看手錶